比特幣是全球市值最大的虛擬貨幣，也是印度交易量最大的加密貨幣。 比特幣顯然仍然是印度加密貨幣投資者的最愛 
 在上個月的交易截止日，球隊並沒有做太多的事情來解決這些缺陷，他們認為現有的人才最終會扭轉局面。 全國賽時間不多了|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 家庭廚師們正在交換情報:誰做的阿多波最好吃，為什麼Old Bay不僅僅適合做蟹肉煮。 The Redemption of The Spice Blend |Jaya Saxena | 2020年9月10日|Eater 
 事實上，他們在第一輪就通過交易選了另一個四分衛，而不是為他帶來幫助，從而疏遠了羅傑斯。 在異常正常的2020年NFL賽季中要注意什麼|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 雷納在2月NHL的交易截止日前被拉斯維加斯隊收購，他在整個季後賽中獲得了球隊的大部分首發機會。 一個昂貴的守門員不是你的斯坦利杯門票|朱利安·麥肯錫| 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 它優雅的酒店和漂亮的餐館完全依賴於旅遊業。 普京轉向烏克蘭恐怖主義了嗎? 安娜·涅姆佐夫娃| 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 舞蹈教練為新婚夫婦在婚宴前提供私人課程，主要是探戈，這是一項利潤豐厚的行業。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 非洲的反政府武裝用兒童進行交易，為他們的衝突提供資金，並獲得兒童兵。 ISIS、博科聖地和人口販賣在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易絲·i·雪萊| 2014年12月26日|每日BEAST 
 斯特羅姆寫道，《坎特伯雷故事集》是“新貿易賴以組織起來的書籍之一。” 《坎特伯雷故事集的一年》溫迪·史密斯| 2014年12月25日|每日野獸 
 維持禁運實際上只有一個好的理由:與古巴的貿易增強了卡斯特羅家族的實力。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 貿易、銀行和信貸恢復到更早和更正常的狀況的結果已穩步顯現。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 國際自由貿易學說，雖然是其最引人注目的應用，但只是一般法律下的一個案例。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 但是他們把自己的信用體系和狹隘的銀行法捆綁在一起，把貿易和嚴厲的關稅捆綁在一起。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 到目前為止，我們在保障歐洲拉丁美洲貿易方面尚未取得重大進展。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 在法國、西班牙和葡萄牙開始種植菸草後不久，菸草貿易就被外包出去了。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。